羽毛球jj - 羽毛球香港賽

拿督放網前真係世界級

不服？

李宗偉係最強

果條龍

拿督WIN

不能否認 神龍反手頭頂d波係靚

反cup

李中偉（去馬）

李宗偉

神龍lead緊果段係度妹下妹下 一早提速打快就拎到呢局啦

其實諶龍已經加強了很多殺球

LCW

拿督

個杯好核突

Lead緊妹下妹下 放生拿督
要頂林丹個位 仲有一大段路要行

30000美金

宗偉

佢諗住贏體力
點知比李宗偉追下又一分追下又一分
神龍之後仲緊張過拿督

果段推快個節奏 果局基本袋左啦 玩野消拿督體力 點知轉個頭比人拎番個節奏